{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006504",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159618?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 별빛촌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 追加でお知らせする事項は次の通りです。 ご予約される人数が目安であり、それを超える場合は追加料金が発生します。 追加で人数を要請する場合、ペンション担当者にご相談ください。 宿泊をしなくても追加人数とみなされ、それに応じて追加料金が発生します。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間的な違いにより誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生した場合、先に予約された件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室施設案内は予約特典、個別バーベキュー場、ペット入室可否、駐車及び送迎可否などです。 ペンションはファミリー渓谷に隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約される人数が目安であり、それを超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、予約される人数が目安であり、それを超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、ペンション担当者にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数とみなされ、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしなくても追加人数とみなされ、それに応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間的な違いにより誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションはファミリー渓谷に隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 477
    }
}